個個也探問 拜登玩幼齒秘方

難道當街鍚嘴 可百世流芳
你亂倫 佢亂倫 陷家在亂倫

那四年倉猝結束 不到再任便已安葬
才明白 侵裡有道deep state魔咒 沒法釋放

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

陷家嗰句出事
其他都OK

你音感唔好

國貨城 - 弱？

幼幼門？

變左「含」家在亂倫 wor
（猶勝伴在旁)

你篤爆禾XD